你燒我種

南生圍咁靚 點解忍心一把火燒左佢
成日同班朋友踏單車入去
得閒又可以同屋企人去行下
雖然我冇養狗 但見到人地d狗仔係片大草地周圍跑 我都睇得好開心
屌你老母 咁多回憶 冇撚曬啦
一把火燒完 塊地唔知等幾耐先可以回到氣
我決定佢燒一次 我落力種一次

HK is not dying... HK is dead